--en uit haar grote, haar meer dan gewoonlijk dankbaar delight naar Mevr Elton voor zijn aanwezigheid, Emma geraden dat er sprake was geweest van een beetje show afkeer van Jane, uit de pastorie kwartaal, hetgeen nu sloeg overwonnen.--na een paar whispers, inderdaad, dat zij na een gok, Mevr.
